深夜限定心事台 (61)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

3

正字……

開左罐水果酒飲，我係小朋友

我飲jolly shandy都會勁面紅

腥個message由6點猶豫到依加都唔敢send 我係垃圾

weak

無錯 所以你依家好快啲send

same hereeee

幾時睇鬼片

唔好send

基因weak

ive gay仔

明天上班訓唔著點算

玩能完，我都係喎

唔好上班

same here

你搵女唔好搵我

我愛她 她愛他 她含他的它

跑過黎跑到濕

你地做過啲乜

無女 都係男人一齊開心d

諗緊食早餐 食飽先上路

真 呢個po好多偽毒

自己煮？

真毒here

鈴鐺

編輯

吓.....

唔夠料

我三年無同女性聊天

無材料定唔識煮

男主做愛佢起咗

事實

做人要做好準備

你地做左?

估下

你屎梗.........

係

both

傷撚哂 無計啦

想睇

我做乜

呢度18+
啊女你行開d先

根度簡

鈴鐺

顯示

我已經15歲

其他人weak哂

泰亞高

完全唔明

屌你

正

俾你威一季囉....

我諗緊點解你咩人咩comment都覆到勁

好想你著住利波衫比我屌

報驚 去監倉睇波啦

有條片係獌波衫

搵食艱難

你想點

3p

你想歪了

唔send會唔甘心 只係一條好平凡嘅messageonly

咪提啦
好hurt

訓lu 早抖大家

你又係利迷？

攬住你訓

2邊都不是

88利迷

咁你點解唔send

早抖

咁你咩迷

個個都weak
我都weak了

屌你班仆街老母
推post推得咁撚快

牙星出嚟了

唔放美斯比我地

真 on9高層

3舊

唔係牙星
係木仔

賭波?

木b

真
疤好撚柒有人情味喎
講完班疤狗自己有無笑

我地皇馬有味好多

又係得啖笑

真
當初都係賭錢先認真睇波
所以依家先會繼續睇波

好啊

會唔會訓訓下突然起身㗎

5連推

me = 健康好孩子

汪

X你貴言
all in 咗下體會未 <3

我幫你頂住生意啊

唔關我事

未打算weak住

做咩講粗口
睇埋第二輪先啦

咁你繼續

點解我咁廢

今日直踩算啦

屌你唔理自己個post

啱啊 屌鳩佢就啱

邊到有粗口
all in一埸先囉

我allin btc算

咩事廢

狙擊樓主
你我有責

你已經唔再信我

發咗達記住照顧小妹

高抬貴手

我地之間已經再無信任 (港女tone)

係咪有得向樓主許願

佢搞到我沉船！

你俾多次機會我

哪有錢你老母
無係咪你俾我

你想許咩願

yea

我已經實現咗

我想星期三約到佢
同埋身體健康

係咩

咁你唔好豬個300都到叫春

跪玻璃就考慮下啦

想佢踢咩位
btw原來宜家踢緊

貪心

你叫雞

我怕我下個post會唔記得
不過我會努力記得幫你加上去

咁星期三約到佢先

好朋友嚟……

感謝

樓豬呃我感情

已跪

如果大家唔推post咪…

前fung囉 可以踢咩
去PSG係咪要睇包皮大佬頭

樓主

好黑心

推1

OK 接受

推2

無圖無真相

點解唔去

樓豬唔係G

樓豬唔會幫人的

個名笑咗
撚咗3秒先知你講邊個

鈴鐺只有一個
賣左就無

仲有donki

半年後翻？

呀屌你老味半夜隻蛀牙勁撚痛

食粒止痛藥睇下聽日可唔可以約到牙醫

睇下個post會唔會推到果時

見到舊時嘅自己

應該係你地請我

你去左補定點

Totally agree

槲條都有睇開波喎

Deadline過左成個禮拜
拖左好耐
份功課六千字
依家仲未寫到一半

下

咁點解仲唔做?

你啱

失望了...
要quit post了

我都覺!!!

Exactly 我想講嘅嘢
竟然有人幫巴塞演藝學會嘅G深會然平反

件事唔係咁

係我

你係果隻摟打熊

不了

可惜香港狗cafe對待佢地不善
唔會幫棐

你是我的

我講世界盃

你話邊隻摟打

聽日book牙醫好無 乖

你果隻

死頂緊 屌

一直都係屬於你

俾錢我
我幫你搞掂佢

準備又要痛了

你越黎越口花花

same

我就係睇下你點解釋

食藥啦 點頂到返工啊
食嘢唔好唔記得用第二邊牙

G持

已經打算唔返 直接去睇牙

哼

對住木星點同

屌 唔通佢世界盃就唔係演藝學院咩

清者自清

因為牙而唔翻…霸氣濛

也是牙痛

支持

真 個心好傷
成日呃鳩我

梳

好彩我對情話免疫

痴鳩線痛撚到閪咁點返

對住鈴鐺b點同

你連解釋都懶...
你唔再愛我啦

我呵返

唔係情話
係真心說話

屌

咪係
關霸氣咩事

懶
而且好難

我地打埋啲mk野咁咪學佢地

有冇人冇杜牙根經驗 我覺得已經係最低消費

愛你

你再懶就以後都唔洗做嫁啦

大牙位痛到痺 d神經線痛

心領了

你開心就好

咁都MK??!!!

我對鈴鐺b完全冇抵抗力 可惜佢唔同我講

好嚴重先要杜牙根
冷靜D先

佢地至啱
又打錯字

下次forward俾你

我都係 半夜醒咗好多次
好彩宜家開翻

唔好

不如好啦

你仲未走㗎

打完機
入嚟打招乎

痛到入神經線咁都唔洗咩

雖然唔知係咪飲凍野刺激左 但係冇理由痛成晚

粒u❤

屌你快d食啦 食完俾你繼續屌

輸曬

到我打機

我保險箱有15萬幾唔捨得攞出嚟

可能只係普通註呢

啪左粒必理痛聽日去睇

乖啦 咩聽日啊 幾個鐘後就去啦

lucky don

唔好
我要畢業
所以我而家做緊

遲一個星期仲pass到？邊間u咁仁慈

有D係遲幾多日就扣幾多%咁

我果間係一日10%

我地睇professor
professor 話事

好似冇咁痛 訓陣先

呢份嘢唔計分
所以先拖咁耐
但係好影響supervisor 觀感

屌 咁求閪其啦

少有咁認真做緊
希望呢兩日爆到四五千字

我又扎醒

訓醒 又要返工了

唔想努力了

一起身個腦都係佢

個假短到好似無撚放過咁

咩事

深夜限定心事台 (60)

#737 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都係果啲廢話
放低啦

好撚矛盾

你哋 局外人講完就算
我做呢個決定出嚟 真係好矛盾

普通朋友送禮物啫
咁上心jm9

起身返學啦

訓得兩個鐘

毒撚最忌動情呀
利申 毒撚

有得訓是好事

起身屌閪啦

我都試過溝條女會溝到痴左線 成日訓訓下扎醒出晒汗咁
事後諗返其實無乜大不了 唔洗咁上心 啲女人好古惑嫁

想訓夠十幾個鐘先起身

冇瞓過say個hi

我地呢啲局外人都經歷過你經歷緊既野
而我講得呢啲野都係因為自己做得到

好耐無試過

一陣11/12點就會來料

上星期日日咁訓

因為事實都真係無乜大不了
識得唔上心就好
但我覺得古惑就男同女都係嘅

Red bull送你一對翼

啱
真係無分性別

我都想
但聽日又要返工了

我一日六七個鐘就夠

依嫁已經要返

毒撚放假無野做緊係訓教啦

木星未weak?

要吸引人而唔係係背後追逐
要對自己有自信

28仲係A0 好想咸

好眼瞓

我都係 今日訓到5點 好痕

去睇醫生未

你點啊

太子女

Dongdong

你返緊學？

今次係紋身痕 無醫生睇

還健在

要死忍得有方法解決

Online

係咪要戒牛戒海鮮戒辣

每次發緊春夢就痕

咦咁幾時要真係去上堂？

切左佢

要戒你

點解你咁多春夢發。。。

毒婦

我都唔知 我唔想翻去

成日肚痛

學校唔是有眼鏡仔咩

紋身要戒麻雀？

食錯野？

你好牙夢

我有正字就夠

你明明係鵪鶉

我黎M都會

又無 可能食左1 2塊辣野就痛 腸胃唔好緊張會再易啲痛

我鳳凰

Hi

唔俾飲凍野

玩命日常
訓咗2個鐘

個fd話佢有朋友成日訓好少猝死左

我琴日嚟照飲

你唔是仔咩

痴線

料

夢

我都是

不嬲都會㗎啦

琴日個german lecturer 一大早揾我
我今日先覆 佢應該心諗scheiße

我都好驚

又入嚟笑鳩我

快啲搵條友黎屌醒佢

你無心理準備就咪咁啦

瞓咁多
冇

食咗早餐未

點夠料姐比

料姐

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

你一定係瞓太少 痴咗線

竹姐

去露營都瞓得耐過你地

幾時睇狂舞

你唔好再掂辣野

正字可能都係

睇開d啦
時間會沖淡一切

嘻嘻

唔緊要啦咁

我唔係痴咗線

我唔睇試當真

條link講咩㗎

3都會出現佢地㗎啦

晴兒露3點

Heyo

…

又唔見你腥俾我 抵死

感覺佢少少奶共…
但電影角色嚟講幾鍾意

啲人話p圖

....

自從嚟咗呢度之後
好少睇熱門

首悼鵑好鍾意

其實都真

佢有個節目講大灣區

刀哥先係奶共嗰個

Homeless

西蘭花正

邊個刀哥

無睇

Dough boy

減肥餐

《掟返個大灣》（The GBA Road Trip）係香港奇妙電視製作嘅旅遊節目，由霍嘉豪（Heyo）、陳慧敏、董嘉儀（Lulu）、陳蕾、J.Arie同符致逸主持，由2019年5月19號到8月18號逢禮拜日21:00－21:30喺香港開電視首播。節目主持會去粵港澳大灣區自駕遊。

佢奶咗好耐啦

唔怪之得我前排輕咗

早班火車

……咁開心可以去旅行

呢首真係正

kz jb

2019 5月

望穿抽水

屌……我諗咗好耐 點解肺炎可以去旅行

容易受傷的女人

卷一U

早班火車 唱K經常唱

明明就係數學u

想唱k

Me maths 5**

太子姐

Very easy

我廢

唔緊要啦

公司新黎左個女PT

溝未

我專一

早

想沖涼 但又懶

洗J就得其實

想再快啲 可以當佢肥牛烚一烚就OK

好臭 快啲沖

失眠真係好痛苦，咩都唔想做唔想理

切片會快熟啲

有時覺得自己幾仆街
好多人失眠訓唔着
而我完全訓得着但係唔想訓

你做咩咁鍾意切

就算瞓都會發惡夢紮醒，瞓得差咩都唔想做
只想喺張床攤屍（但又瞓唔到）

我係咪心理變態

睇黎你好大壓力？

還可以啦
起碼無意慾食煙，未到好嚴重

應該係

如果會令你唔食煙都算係一件好事

飲酒訓覺

鹹酸菜拎去炒都要切一切先

I mean真係好大壓力我會想食煙
而家未到>_<

唔好再切我啦

陳晚飲左，都要5點幾先瞓到

飲得唔夠多

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走
不過都係唔好食煙

無人肯俾我切

我飲唔到好多，受不了啦

呢排打機發洩情緒

所以我都成日打

打飛機啦

你地互打

咁你切番我啦

你都唔想

我用吸塵機

咁我想啦

太遲啦

好想帶埋部switch 返公司打，但我無房

切嘢發洩

我絲打

因為細到手都捉唔到要用吸塵機搵

我用18連勝打飛機

想做肉類切割師

女人真麻煩

港女！

返工反而唔會想打機
會入左返工mode

大到吸塵機先吸得郁

49場不敗再講

我都係 咁岩既

我bb重未起身？

樓主可教

我都係得個講字
唔識

我返工無野做的

啱啱google就見到有人用吸塵機駁飛機杯

陳晚先輸左比我鏝，仲J歷史性

你幾碎

mon左你好耐啦 扮乜

咁識玩，唔洗溝女啦滿足唔到

頭先見佢同條女入酒店

你帶佢返屋企啦

我番學會唔想做功課
會入咗叫春mode

我認得你
你跟蹤左我好多個post

又偷食…

我唔知點解係公司就算冇嘢做都要搵啲野去睇/學

錯哂……

我嚟 今朝chur咗佢幾次

我都想

怪不得咁肥 原來係火鳳凰

佢係橙褲巴

想食牙活焗豬啊

我份人認真努力

我都想搵野學，但公司好撚嘈我專心唔到

點解唔買

太遲
由你唔俾我切果一刻開始
一切都已經太遲

朝早媽媽蒸咗燒賣

cafe de carol 焗豬屌打

識玩

18 xdd

睇sp個post先知有人24歲連1000蚊都無

你背叛左牙活

又無話唔俾 只不過係建議唔好姐 我相信我地既關係唔係建基於切呢一方面

呢啲人應該唔少

No cut no talk

打擾曬

你藍絲？

無背叛正字咪得

其實有返工點會儲唔到錢

濛絲係藍絲

佢水炮車嚟

唔講政治，carol >>> fairwood

唔講政治都係牙活屌打啦 清食開屎？

真

我成日偷偷地食cafe

星期五一起去

牙活咖哩

返工

唔講正字：大快活屌打大家樂
利申:大快活打手

唔裝女生。。。

早晨

牙活勁能多菠蘿

你藍絲 使乜偷偷地食？

焗豬

bb終於見到你

要等半個鐘

3個字

自從你走左之後 返工就無人再聽我唱歌

你唱得太難聽

牙樂： 焗豬 芝士焗肉醬意粉 羅宋湯 牛尾湯通粉
牙活：炒蛋+除左上面all

等乜？

吃不到的葡萄是酸的

點解咁燥

胖虎

小夫

大快活焗得好食啲喎

屌 好污糟

《安心出行》實在係香港之光，在世界各地都咁受歡迎

呢單好笑

有冇掛住我先

真 突擊測驗

星期六

叫外賣中伏……

咁撚仆街

嗌咗乜

聽日開始日日返工

I walk to school
I go to school by walk

牛肉飯 炸蝦卷

？？？

掛字

牙活呢?

Jfft 智力王

飲大咗？

無得嗌 得大家樂有得嗌

我未睇唔得閒

周到你無睇

想答C都唔得

我日日洗

而家一齊睇 等埋你

平時MC會用排除法 快好撚多

仲上緊堂

我做mc都係得26/40

排除個tutor啦

咁好啦 小妹睇先

食到想嘔
blacklist

對所有人已經開始產生不信任

開名未

你白卡點同

最後個科b-

咁無計

我讀書人

料妹

好難食？

到時陪我睇多次咪得

但係唔係通常MC會出得簡單啲咩

想嘔

做緊quiz嗰陣時嘅我

湯好撚濛
難食

太子女呵返

貴唔貴

牙透吹返[url]網址[/url]

我講緊洗手 點解要嘔小夫

佢猥瑣女神嚟

睇得出

叫朋友幫你

咁平

眼鏡男神

等車等到遲到 今日仲要默書 喊𠹌左🥲

你思想好污糟阿

羨慕你

同你講得嘢多

呢位清中肯

菠蘿比狗食。。。

抵

唔會想再食

仲好賴皮

焗豬世一

邊個嚟==

嘻

我扮深黃

你愛人

咁就唔係睇智力王啦

做唔切

ok 呵翻

我個牛飯勁好食

點解要扮

gchi

羨慕乜

吳吳吳

扮黃食女甲由

==

Hi 係隔離post搬過黎 希望有人可以解答下我應該點做

人間險惡

那些年錯過的大雨

兩邊都戇鳩

你總傾吳傾

想食

大學

兩萬都無

吳係我

個炸蝦卷都好食

第一日識人？

隔離post係星座post copy過黎冇改到
我唔開心既位係本身我地三個好好朋友 有咩事都一齊面對
但最近佢地就好似有意無意奶低我咁明明以前我地三個去邊都一齊去 佢地去啲地方我又唔係唔岩行唔岩玩 唔知點解唔叫埋我

手機裡螢幕放著是你照片

歌詞sweet

係咪佢地覺得你有男朋友唔敢嗌你？你有無試過要陪男朋友仔所以拒絕佢地嘅邀請？

想放同你嘅合照

#26
一一三六元
•
2 日前
好明白。

以前會好緊張佢講嘅每句說話，會好介意佢對我有冇隱瞞，有冇做到佢講過嘅事，佢所有事都會影響我嘅情緒。
可能因為初期我太着緊，亦會容易唔開心，同佢鬧過好多次交。我緊張我唔開心我佢唔理我我內疚道歉再氹返佢無限loop。
慢慢地我都開始睇淡咗，同自己講佢份人就係咁架啦，兩個人要磨合嘛，自己唔應該放個重心係佢到。
然後佢話覺得我成熟咗識諗咗，由以前每日問佢去邊做緊咩、可唔可以打俾佢、佢再話好攰然後臨見面放我飛機，變到佢每日同我講佢做緊咩、主動打俾我、同我講邊日放假想同我出去玩。

我地兩個嘅關係好咗好多，我有朋友話可能佢慢慢先真正愛上我，我的確每日都好幸福。因為我由事事着緊變隻眼開隻眼閉，但我內心一直問點解要咁遲先覺得我好，係咪每個人都咁犯賤，只有我唔緊張你嘅時候你先會識重視我。我分唔到愛佢同逼佢嘅界線係邊。

sorry本身想好好地reply點知變咗我叫春

咁辛苦唔分手

deedee補課？

我以為你與眾不同

唔關事架以前會一齊就時間 就到有一個周末大家都得為止
上兩個月話冇堂食所以冇約我 但明明佢地兩個都係咁出街係咁post相
我最唔開心都係佢地私約又要比我睇到 又要話唔係唔約我只係xxxxxx
問心我同男朋友日日見 佢地約我點都會應約先
但佢地係問都唔問

想見你

咁多幻想

係1000都無

上面d字海tldr

醜

朋友呢啲嘢過客嚟姐 唔啱就識過其他人
唔需要因為其他人做嘅嘢而令自己唔開心
你話我自私都係咁講

一日三四次用粗鹽/海鹽水漱口 一分鐘以上
要鹽水潄入患處，唔好飲 潄完唔好用清水過口
試兩三日

字醜

你覺得佢哋重要唔等於佢哋都覺得你好重要
呢啲嘢唔係你話點就會點

呢個真，平常心啦
付出唔一定有回報

去註冊藥房買消炎止痛藥for牙齒
有效過食必理痛
唔係萬寧屈臣氏嗰啲 有賣散裝藥嗰啲 唔係好大間嗰啲 嗰啲要醫生紙

咁想睇咩先

唔緊要啦有三咪得

又recap

我係真字柒

不過睇得出你份人豪邁奔放 不拘小節

咁禾尼

你係我是女生

我以為自己睇透左 睇黎都仲要學習下

咁我試下約多啲佢地
其實仲有好多野我都覺得唔舒服
可能真係係時候取捨下

只想見你

手字幾靚

笑死

我手字勁小學雞。。

禾要改名了

睇整嘢食

睇開啲

其他姐姐話我醜

好波

你啲英文字都ok雞

可能因為我太柒

鳩抄功課

好似好搞笑

禾都唔知咩嚟

Fake

我話你啲英文字好搞笑

我覺得係你本身係太過關心人哋嗰種人嚟
絲打你係咪唔鐘意獨處？

有
我唔做功課都照交

都真係幾關心人
中意熱鬧 可以獨處但比較少

學下同自己相處啦
難聽啲講句 做人真係要自私啲 因為只有你自己先知自己最需要啲乜 唔係下下一味為曬其他人就會受人地歡迎 人哋會多謝你
個世界唔係咁轉㗎

學習緊 好多人包括男朋友都咁講
同埋果兩個fd都係咁 一有少少野令到自己難受佢地就唔會繼續落去
我會學習下

無幻想同棵鹹菜有乜分別

琴晚試過 痛到仆街

返工要keep住抬高頭 條頸就黎斷

搞到我好肚餓添

唔好瞓咪得

嘔到好辛苦 以後唔叫外賣了

咁姐係好大啦

book左聽日睇

冇咩事，最多剝牙

冇牙佬

做返自己

有時牙籤都會拮傷牙肉引致發炎
臨睡前用鹽水漱口有助保養牙肉

食小妹

米玩啦鹿哥

無你中文字咁靚

你鹿哥

weak了

weak完

又咩2c

想喊

點解全屋嘅嘢都要刺殺小妹

做乜

搞乜

想買個啲bb膠癡實啲角位

買囉

怕俾你溶左

撞到腳趾？

聽日就去買 去死啦啲角

咪虧啦

好驚自己猝死

攰𠹌到想quit life

咩嚟

今晚一齊早睡

枱下面有舊嘢 唔知乜嚟

努力奮鬥。。。

唔知咩嚟就揼咗佢啦

佢係張枱嘅一部份嚟。。。

出師表？

2份lab report

一星期番足5日仲要番學好𠹌想死

聽日交？

到底點解啲人可以日日讀書重有時間去翻醒同蒲
小妹真係唔得

三
但聽朝日要番u 夜晚要番工

但佢地唔撚駛交租

咁你努力做完再上嚟

[/quote]到底點解啲人可以日日讀書重有時間去翻工同蒲
小妹真係唔得[/quote]

佢地一日有48個鐘

早知唔撚搞咁多野

我不要做鹹菜

唔撚明 又嬲乜撚

係鹹酸菜

中文字無我個人咁靚

我要充滿幻想

唉

會一次又一次失望

工建辭

真唔真啊

有冇諗過唔關部單車事

叫姨姨

你打擊唔到我

我都唔知你有咩問題

上我屋企讀俾你聽

所以你要先屌為敬

咩意思

姐姐快啲覆我星期三出到我先有力爆seed屌完2份report

唉，再唔瞓就無得瞓啦
個天咪玩我啦

正式宣布deedee今晚要通頂

內心咁強大

溫書？

咁耐都未覆

識講嘢

咁就唔只讀出師表㗎啦啵

工作建議辭

揾返之前嘅功課，然後再抄返答案，保守估計十份

聽鯨落

工具人

是但 都就畢業唔使理呢啲啦

加油deedee

比5首歌我聽著抄功課
1
2
3
4
5
（題材照舊）

是的 我勁專一 等正字飛咗我再講

鯨落

鯨落
正式開始
另一個諾貝爾
神隊友
鯨落again

鯨落D歌詞好凄美

有新歌 周到你無follow開ianbb

忽冷忽暖忽爾再升溫一漲一退一引眾星沉與海繾綣而最終擱淺咫尺之處只有這黑夜千里分隔任狂濤在瀉多麼可怕仍能安躺哪管水花四濺讓我水作棺殮化身甜點能化做養份也應該無須要為此感概沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻天際展翅飛如何想像海裡撥鰭泳難同順暢儘管相似為何總是未見一飛上天就算翻背幾次也都如此鯨拍翼卻沒到天空餘生也往深海送沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻魂魄附泡沫上水面乘蒸氣盡化煙掉落在深海也有其用處別剩自尊心暗裡無奈打轉不怕受挫專心給予如掛念你便勇敢的說落下淚捨身替你成大志若是為你我可以自願犧牲走進歷史閉目沉下去

識鯨落就得，等於mirror你淨係要識Ian一個

自己舖點辭

唔好咁

佢話睇吓呢一兩日開sem點樣先
因為佢好想入u
但係都有同佢傾吓計

咁唔好chur佢

好𠹌想喊

所以都係唔好打擊我

溝女係咁㗎啦

唔代表唔打擊你

我係為自己人生而想喊
好怕有人訓訓下醒唔番呀

有日*

想死

好L攰

瞓

why

未做完嘢

做咩事

ian唱。。。

屈機到

繼續weak！

真 準備再weak

太子女同正字巴出咗pool fced

本應打999可以求助